仲記唔記得第一次自己揸車係咩感覺？

第一次自己揸就上大埔公路，揸到80都好驚
落車之後成身濕曬，好似做完gym咁

揸屋企人部freed
搵唔到個hand brake
搞左半粒鐘先知係腳底

第一次係夜晚，冇乜車心諗揸車都唔係咁難
到第二日晏就揸，屌你老尾咁撚多車，即刻淆底

係停車場兜左十幾個圈先敢出去

係旺區塞車塞到好想快啲番到屋企

第一次就上龍翔道
跟住架小巴行冇咩特別

過海接條女收工
出左隧道係東廊見到日落覺得好撚感動

第一日係屋企附近行咗幾圈就去機場接fd

諗返都幾驚，係110既路行70又比後車開高燈推。之後未甩p之前都唔敢去機場

唔記得
但係記得第一次自己買車再自己揸走個感覺
十零年前到澳洲冇幾耐
有日唔駛番學
搭左兩粒鐘車出街
盲中中咁現金是但買架錢七
唔記得有冇去買保險

做完交收
夜晚番屋企
又黑又大雨
經過cbd
睇住個19gps行錯巴士線
再行過好多唔識既路

望住出面陌生既路牌
冇一個地方同街名認得
好彩冇意外

好孤獨
好撚驚

去個5分鐘車程既地方死左n次火比人又咇又閃

比人頂住cut唔到線去左落馬洲

時速5km/h
行都快過我

第一日就車老豆老母入沙頭角 禁區前掉頭出返粉嶺
跟住就兩個禮拜食完飯就落街喺區內遊車河

我考完棍van之後第一次揸腳制車都好唔慣

夜晚真係好淆，好彩香港都算光

第一次自己揸出街就逆線
之後剷上行人路掉頭
第二次就班馬線無啦啦有個廢老走出黎
我一路咇一路比油＋大嗌
之後佢先跑返上行人路
聽日就會揸第三次
希望可以行晒全港既迴旋處

個師傅打完招呼咩都冇講就叫我上車
淆撚到今日都仲記得果種感覺

轉完灣想cut線，冇望盲點位差啲撞，呢件事之後學識係架車上面點都要睇清楚先郁

行轉停車場熱身先？

出旺區嗰啲我多數搭鐵算
始終香港交通都好方便
同埋唔想揾位泊

第一次就接女收工咁大膽
唔驚出事咩？

第一次係外國渣太慢比差佬逗

第一次揸架車出屋企停車場就簽左名，屌

之前有幾次都有老豆係隔離旁住我
可能由細到大都睇開老豆揸車同埋自己好鐘意車
所以拎p第一日揸車唔係驚反而係興奮
至於接條女驚唔驚就冇乜感覺
係出車前係咁睇google map 實景走一次條路線
等自己唔好當失路同埋係女朋友收工前可以到樓下比個驚喜佢
所以先話一出隧道見到日落好感動

尋日岩岩拎車，驚到瀨屎

平時個袋都係得幾舊水係身
果日要揸車會唔會袋多幾千係身準備私鳥磅水我會

第一次自己揸車就係去攞車
入錯線唔敢cut , 最終遊左一圈車河先返到自己屋企

考牌車打燈係右邊，自己部車右邊係波棍
第一次出街慣咗諗住打燈結果一嘢啪咗落R波，差啲未出車就玩完

冇開頭燈，比個的士佬開窗大嗌未開燈呀

好難忘 果時考完終於買人生第一架車，果時搵左個frd傍住係我屋企樓下兜住，果種感覺真係好正

上就cup 牌下就返工係山東街渣住部噸半仔成車泥頭加拖埋風機返公司，驚到差d瀨尿

第一時間上咗去飛鵝山吹風
平時都係行上去
揸車上去個感覺好唔同

撞你老母亂過馬路

第一次渣車就挑戰難度告士打道peak hour過海，驚撚到仆街

第一次係日頭好正常 第二次係夜晚就唔記得開大燈

睇到字都覺得好恐怖
搞到我出年去外國揸車都有啲驚

點解唔補補鐘先

ching今日出邊頭？
我一陣避吓先

考完牌第一次揸自動波，感覺幾輕鬆幾好玩，終於可以試下係公路比油，個次揸車去科學園釣魚，冇乜車，位又多又易泊，唔難
但之後自己出左架棍波....每次揸都好驚，驚左個幾2個，所有停車位都淆淆到

唔多記得 只係記得差d撞 扭得多得濟 我老豆即刻搶返個軚

當時無記錯應該9歲 只係揸左一陣

唔使驚
依家有google maps
可以睇下街境預習下路線先出車
儘量揀日天氣好先揸
最好有人陪

舊時冇iphone要用paper maps
GPS係3” mon

唔知揸左去邊 周圍得樹
差D連人帶車跌落山

係澳洲未有牌就買左車, 完全玩唔掂個離合器以為架車壞既

第一次去運輸署交收

本身賣家話長沙灣

我叫佢就我 去沙田

上Google睇完 模擬一次點返屋企先

一上車 戰戰兢兢咁 諗左陣先開車

慢慢cut 番線落到吐露港 無咩車 即刻爽晒

唔係第一次揸，

不過係第一次係東京揸，啲gps錯9哂，密麻麻
行錯左入啲冇乜人既住宅區咁，仲要單程，地下係乜線都冇

直到見到兩個日本妹度兩隻手做交叉手勢，先知原來逆緊線

一味係度ため ため

你個brake 聲控？

第一次揸車已經係外國自由行, 同行有2-3名有豐富經驗車手做乘客。

佢哋應該驚過我

有冇捉兩個日本妹上車教你點行

頭幾次唔敢行紅隧，之後先慢慢挑戰

喺停車場兜圈
因為係啲舊式停車場，啲位好窄，勁驚hi到牆/其他車

一出路面，屌，啲路咁闊既，好撚易揸

差得慢都check咁得閒

對自己手車咁冇信心啊

柒下柒下咁由月華街揸落去開源道迴旋處
係咁同條女講我好驚驚啊

學車嗰陣揸hiace
攞完牌第一次揸車係架prius c
屌你老味成部玩具咁嘅

第一次係偷雞拎呀哥部車去車條女入機場好彩係凌晨 上車撻著車之後唔知要鬆腳掣 拖撚住落左兩層停車場先知

學車果陣係學棍van 慣左feel個極力子震既程度
考牌後 第1次試揸棍波車 咁岩果架車唔係好feel到震
跟住鬆鬆鬆...鬆到架車死左火

兜左全日 元朗去荃灣再去清水灣
揸完一日有驚無險 但間唔中行錯路

x2 我喺雪藏牌去沖繩解凍

廿年前 揸段路仔有鬼人理咩

上個月攞完P牌第一次揸
就黑雨

冇導航？

買二手車
係筲箕灣拎咗條車匙之後就著車返柴灣
5 分鐘左右既路程
海防博物館上東廊要 cut 入正線
好記得當時因為判斷力不足搞到正線架 8P 巴士要 dup 重 brake ,勁唔好意思

觀塘揸返屋企 仲要睇Google Map帶錯路 又遇到啲仆街小巴司機係到呠 差啲剷咗上行人路 好彩最後無事
開頭揸車最好搵人坐隔離 安心啲

考完牌。第一次揸屋企架車。
屋企架車Benz 黎，唔知道個波箱係右邊枝棍黎。搵左好耐都唔知點開車。搞左幾個字就放棄左。

好羨慕屋企有車
由fg 出黎做野到依加 一直想買部車 但奈何養部車真係好貴